[成立獨立委員會] 圍警總 失民心 因淪為情緒渲洩

警拒回應市民 拒成立獨立委員會 遭市民包圍警總

市民非情緒渲洩，亦冇阻礙救護車救人

市民包圍警總係因為警方

1. 涉嫌包庇濫權黑警
2. 拒成立獨立委員會
3. 警隊不回應 不認錯 不負責既態度
4. 警隊高層被揭大話連篇 掩飾過錯

事後反而變左警方係受害者？
原告變被告？

對比因警方使用過度武力而
受鎗傷既美國公民
比十個個黑警打到訓係度 依然繼續打既既弱女子
頭部中槍既市民
眼睛險盲既義士
其他受傷既記者同手無寸鐵既市民

邊個先係真係既受害人？

Push

重點係要成立獨立委員會

推